[估公司] 四年內旗艦機銷量跌左一半都叫好

2013年S4 一個月賣1000萬部

2017年S8 一個月賣500萬部

仲話S8賣得好過S7 30%

s2 同 s3 應該仲多？
果陣真係機皇 個個都用

S4最多，因為S5開始唔敢出數字。

到依家note2都仲見到有人用

好似APPLE今年都唔敢出FIRST WEEKEND 咁
APPLE
2013
首週未：900萬
2016
首週未：1300萬
2017
我估都俾盡都係1100萬

***

一日多五百萬

s8用835既地方都未開賣

三叔，你係咪痴撚線架！咁撚好賣嘅？

邊個問題？